掟人落橋條四眼廢佬！

比人篤灰知道晒地址身份，應該係街坊黎

一定要清算

抵撚佢死 屌佢老母唔掟返佢落街咪算偷笑

【要贏只有呢個終極方法】

10月1 注意事項P仔幫推

識得去自首真係醒目
知道班狗一定唔會落charge 又有黑警保護

推

唔會落charge la，一定hea做

反而擔心被掟果位手足，會變為被告！

比女督灰

告佢意圖謀殺

好大件事,唔好意思我miss左,請問事源係點?

612或民陣找律師陪同男事主到警署落口供. 籌左咁多錢.

依家仲想禍不及家人呀 會唔會諗多左

神獸小心
佢報咗狗即係有機會比狗保護緊
有可能借佢來引神獸出動，再伏擊神獸

交畀粉嶺嘅手足

唔該
好恐怖
講左九萬幾次
真係好心唔好再守牆
唔好睇少單拖,要即閃
d藍畜早已失常
影低再send tg起底好過
條藍畜真係掟佢落街既話又少個手足
適當時候係要閃呀 求晒你地

果時唔私了 而家人地入差館班馬

我方有好多個人?
係既我唔反對

跪地叩100呀響頭
再飛落橋
就當無數

你話自首就係?
私鳥啦